# README #

Сайт по продаже запчастей к сотовым телефонам.

### Как мы работаем? ###

* Вы оставляете нам свои контактные данные
* Мы перезваниваем вам
* Уточняем марку и модель устройства, неисправность
* Согласовываем наличие, сроки, цены, гаранию
* Уточняем время когда вам удобно подъехать
* Вы приезжаете, проверяете запчасть, оплачиваете покупку и подписываете гарантию
